講多無謂, 睇圖最實際

20aug2017 【聲援在囚政治犯】遊行 記者aniel Wan相簿20aug2017 【聲援在囚政治犯】遊行

記者aniel Wan

108張相片 · Updated 3小時前

主辦：香港眾志及社民連等團體 下午三點修頓球場旁盧押道集合 遊行至終審法院（即舊立法會）

SocREC 社會記錄頻道 facebook 影到既圖

呢度係莊士敦道(修頓球場既其中一邊既一條路), 修頓另一邊既軒尼詩道同時間有大批人遊行緊.

可唔可以對比下今日同一個地方既情況?